休班警配伸縮棍 e ah e ah o

下下爆頭揼路人 e ah e ah o

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

唱歌係好開心
但唔可以忘記所有被捕嘅義士，失蹤嘅人
仲有五大訴求 缺一不可

路過要小心